msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspNetwork 0.15\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-22 02:30\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-04 09:01+0000\n"
"Last-Translator: tao guo <guotao3s@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jasp/jaspnetwork-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9-dev\n"

msgid "Summary of Network"
msgstr "网络摘要"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Number of nodes"
msgstr "节点数"

msgid "Number of non-zero edges"
msgstr "非零边数"

msgid "Sparsity"
msgstr "稀缺性"

msgid ""
"Could not invert the posterior rate matrix. Check if the covariance matrix "
"of your data is singular. For example, check for any pairs of variables with "
"extreme correlations (> .95)."
msgstr "无法对后验速率矩阵进行求逆。请检查你的数据的协方差矩阵是否是奇异的. "
"例如，检查是否存在任意变量对之间的极端相关性（ > 0.95 ）."

msgid ""
"BDgraph failed with the following error message:\n"
"%s"
msgstr ""
"bootnet 崩溃，错误信息如下：\n"
"%s"

msgid ""
"Minimum edge strength ignored in the network plot because it was larger than "
"the absolute value of the strongest edge."
msgstr "网络图中最小边强度被忽略，因为它大于最强边的绝对值。"

msgid ""
"Minimum edge strength ignored in the network plot of group%1$s %2$s because "
"it was larger than the absolute value of the strongest edge."
msgstr "组%1$s %2$s 中的网络图中最小边强度被忽略，因为它大于最强边的绝对值。"

msgid "<em>Warning: </em>"
msgstr "<em>警告: </em>"

msgid "Weights matrix"
msgstr "权重矩阵"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Posterior Probability Structure Plots"
msgstr "后验概率结构图"

msgid "Posterior Probability Structure Plot"
msgstr "后验概率结构图"

msgid "Centrality measures per variable"
msgstr "每个变量中心性度量"

msgid "Betweenness"
msgstr "介数(Betweenness )"

msgid "Closeness"
msgstr "接近( Closeness)"

msgid "Strength"
msgstr "强度"

msgid "Expected influence"
msgstr "预期影响"

msgid "Centrality Plot"
msgstr "中心性图"

msgid "Complexity plot"
msgstr "复杂性图"

msgid "Complexity plots"
msgstr "复杂性图"

msgid "Complexity Plot"
msgstr "复杂性图"

msgid "Structure Plot"
msgstr "结构图"

msgid "Structure Plots"
msgstr "结构图"

msgid "Edge Evidence Plot"
msgstr "边证据图"

msgid "Edge Evidence Plots"
msgstr "边证据图"

msgid "Edge evidence probability table"
msgstr "边证据概率表"

msgid ""
"After binarizing the data too little variance remained in variable(s): %s."
msgstr "对数据进行二值化后，变量 %s 中剩余的方差太小。"

msgid "Data was binarized using %s."
msgstr "使用 %s 对数据进行二值化。"

msgid ""
"Only the first %1$d values of %2$s were used to color nodes (%3$d provided)."
msgstr "只有 %2$s 的前 %1$d 个值用于为节点着色（给定 %3$d ）。"

msgid ""
"Bootstrapping is only done when 'Bootstrap network' is ticked and 'Number of "
"Bootstraps' is larger than 0."
msgstr ""
"Bootstrapping 自助抽样仅在“Bootstrap 网络选项”被勾选且“Bootstraps 次数”大于 "
"0 时才进行。"

msgid "Barrat"
msgstr "Barrat"

msgid "Onnela"
msgstr "Onnela"

msgid "WS"
msgstr "WS"

msgid "Zhang"
msgstr "Zhang"

msgid "Clustering measures per variable"
msgstr "分类度量每个变量"

msgid "Clustering measures could not be computed for network%1$s: %2$s"
msgstr "无法为网络 %1$s 计算聚类度量：%2$s"

msgid "Bootstrap summary of Network"
msgstr "网络 Bootstrap 摘要"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Number of bootstraps"
msgstr "bootstrap 次数"

msgid "Clustering Plot"
msgstr "聚类图（Clustering ）"

msgid "Network Plots"
msgstr "网络图"

msgid "Network Plot"
msgstr "网络图"

msgid "Edge Stability"
msgstr "边稳定性"

msgid "Centrality Stability"
msgstr "中心性稳定性"

msgid ""
"bootnet crashed with the following error message:\n"
"%s"
msgstr ""
"bootnet 崩溃，错误信息如下：\n"
"%s"

msgid ""
"Please drag all variables to a particular type under \"Analysis options\"."
msgstr "请将所有变量拖到“分析选项”下的特定类型。"

msgid ""
"Coefficient could not be standardized because the variance is too small."
msgstr "由于方差太小，系数无法标准化。"

msgid "Please supply a name for both the x and y-coordinates of the layout."
msgstr "请为布局的 x 和 y 坐标提供名称。"

msgid "Some variables did not contain char (%s)"
msgstr "某些变量不包含字符 (%s)"

msgid "Some variables were not matched in the column names of the dataset."
msgstr "某些变量与在数据集的列名（变量名）中不匹配。"

msgid ""
"Supplied data for layout was not understood and instead a circle layout was "
"used."
msgstr "所提供的布局数据没有被解析，而是使用了一个圆形布局。"

msgid ""
"Data supplied in %1$s AND %2$s could not be used to determine node locations."
msgstr "%1$s 和 %2$s 中提供的数据无法用来确定节点的位置。"

msgid "Data supplied in %s could not be used to determine node locations."
msgstr "%s 中提供的数据无法用来确定节点的位置。"

msgid ""
"%1$s %2$s Data should only contain numeric:\n"
"                 -start with the column name of the variable.\n"
"                 -contain an '=' to distinguish between column name and "
"coordinate."
msgstr ""
"%1$s %2$s 数据只能包含数字：\n"
"                 - 从变量的列名开始。\n"
"                 - 包含一个“=”来区分列名和坐标。"

msgid ""
"bootnet crashed with the following error message:\n"
"%s. <ul><li>Please check if there are variables in the network with little "
"variance or few distinct observations.</li></ul>"
msgstr ""
"bootnet 崩溃，错误消息如下：\n"
"%s。 <ul><li>请检查网络中的变量方差过小或非重复观测值过少。</li></ul>"

msgid "%1$s X-Coordinates for variable %2$s was not understood."
msgid_plural "%1$s X-Coordinates for variables %2$s were not understood."
msgstr[0] "无法解析变量 %2$s 的 %1$s X 坐标。"

msgid "%1$s Y-Coordinates for variable %2$s was not understood."
msgid_plural "%1$s Y-Coordinates for variables %2$s were not understood."
msgstr[0] "无法解析变量 %2$s 的 %1$s Y 坐标。"
